PS4/NS有咩機甲育成RPG/SLG/ACT推介

PS4/NS有咩機甲育成RPG/SLG/ACT推介

遊戲史：
機戰/G Gen (已沒落)
Gundam Breaker 123
櫻大戰 1234
Nier Automata
MHW
戰場女武神 134
PataPon 23
Zelda: BotW
FF 8 X

Switch出左隻daemon x machina, 可借個控制真係Kai Kai地放棄左....

另外唔太鐘意 仁王 隻狼 DMC 果類畫風....

推薦ps4 Anthem
3A級大作

anthem唔係出左好多災情咩?

十三機兵防衛圈